[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (52) 投資涉及風險

置頂有遊戲初期常見問題/實用工具/秘技

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知 -

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 www.youtube.com/watch?v=rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預定3月13日發售 3月7日接受預訂
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

遊戲初期常見問題 // 實用online tools //

＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app已更新，可以scan設計QR code，同埋連機時可以快速打字傾計。

Ｑ：我見人地玩得好快？
Ａ：隻game最主要嘅精綷係由零開始慢慢認識你啲島民(記得留意島民同NPC啲對話)，發展同裝飾你座島，睇住座島點樣一日又一日咁進化。一日玩一陣又得，一日chur(十)幾個鐘又得，最緊要啱自己play style。預左你玩幾年架啦。

Ｑ：幾時先有得 買大頭菜(蘿蔔)，____，____？
Ａ：起左商店先。

Ｑ：點為之「摸」？
Ａ：去人個島擺人地啲道具入袋之後物品圖鑑會有record，之後去返自己村部ATM可以訂嗰件貨。「摸」即係擺入袋之後再還返俾人。

Ｑ：點樣加速對話？
Ａ：按B/長按R。

Ｑ：去外島請左啲新動物過我個島要幾時先會搬過來／幾時先有新島民？
Ａ：keep住玩落去，有一日去揾狸吉(Tom Nook)會叫你幫新島民起屋，做好要求就會有新人搬過來。

Ｑ：用遊戲內design app整嘅圖案可唔可以分享？
Ａ：開左時裝鋪就可以upload上網分享俾人。

Ｑ：點俾禮物動物島友？
Ａ：間唔中對話會有得俾你揀，而機場心意卡都可以連禮物寄俾動物，佢地會回信。

Ｑ：點做遊戲內好友？
Ａ：首先去機場揀同好友連機，會多左個好友app，之後去加左Switch好友嘅島玩一次就可以加。(有錯請指正)

Ｑ：點寄家俱，衫俾其他玩家？
Ａ：加左遊戲內好友起狸貓ATM網購可以直寄俾好友。

Ｑ：見到流星可以點？
Ａ：空手㩒A(好似仲要用右菇轉視角見到個天)第二日會有星星碎片執。

Ｑ：掘完窿種唔到樹／發光窿唔俾我種錢袋？
Ａ：要揸住個鏟先得。

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花。

Ｑ：落兩駛唔駛淋水？
Ａ：唔駛。

Ｑ：點先可以經Internet去人地個島？
Ａ：請人來嗰位要去機場（遊戲第二日後解放）開放你個島，同時會俾個代碼你。去人個島嗰位去機楊入代碼就得。如果加左Switch主機好友可以唔駛代碼咁開放俾好友入。需要有Nintendo Switch Online會員。

Ｑ：去人地個島時個過場動畫有無得skip？
Ａ：無得。

Ｑ：點炒蘿蔔(大頭菜)？
Ａ：星期日早上入股，平日每日留意價格，啱心水價格時賣去，去朋友島賣都得架。

Q：咁多巴絲分享作曲/畫畫QR Code係有咩用架？
A：遊戲起左office之後可以揀一段仔自製音樂做小島鈴聲，間唔中會起遊戲度聽到首歌。而QR Code scan返來嘅Pattern可以著落衫度，又可以鋪落地度，亦可以用作家俱設計等。

Q：無人島個地型係隨機定固定？
A：一開始會隨機gen四個俾你揀，遊戲進行到一定階段會解鎖整理地型功能。

Q：一個島可以有幾多個動物村民？
A：十個。

Ｑ：合成好慢？
Ａ：狂㩒A可加速合成。

Ｑ：生果點種？
Ａ：掘個窿，再掉個生果落去，等幾日就有收成。

Ｑ：地下有啲金色嘅光？
Ａ：掘開佢會有錢袋，掉返袋錢落去會種到錢樹。

Ｑ：幾點轉第二日？
Ａ：早上五點。

Ｑ：點樣跑同靜靜雞行(唔想嚇親昆蟲)？
Ａ：跑 > B，靜靜雞行 > 細力推磨菇，捉昆蟲時持網可以長按A預備。

Ｑ：鋪左啲畫落地下點del走佢？
Ａ：Y

Ｑ：點掛自製畫去牆／著畫...?
Ａ：去設計app度揀幅畫。

Ｑ：唔夠樹枝！
Ａ：搖樹，同一棵樹可以多搖幾次

Ｑ：石頭/礦石無晒點算？
Ａ：用鏟／斧頭鋤石頭，下面Ｑ＆Ａ有張圖係秘技。

Ｑ：點樣成棵樹移植去其他地方？
Ａ：食完生果可以成棵樹掘起，再去第度掘個窿種。

Ｑ：點解石頭一劈就爆？
Ａ：你食左生果，特效係會劈爆石頭。

Ｑ：點一機多人玩？
Ａ：首先部Switch要開多幾個profile先，再用嗰啲profile入game做教學。之後隨時用遊戲電話app「召集村民」即可。

Ｑ：玩到幾時先有______？
Ａ：玩落去咪知囉

Ｑ：有啲氣球飄下飄下點射落來？
Ａ：用丫叉

Ｑ：點樣擴大個背包？
Ａ：用5000miles可去狸貓ATM換「口袋整理技巧」

Ｑ：點拎丫叉/鏟/杆/梯...？
Ａ：玩耐啲就有多啲捐野俾狸貓/貓頭鷹，多啲同NPC傾計。

Ｑ：點去「外島」／「下西洋」？
Ａ：去狸貓ATM買機票之後去機場。

Ｑ：「外島」有咩特別？
Ａ：有機會有稀有花 蟲 魚 礦石，有巴絲話毎個外島都有一個蜂巢同一件家俱(可能要搖多幾次樹)，間中會有漂流瓶。

Ｑ：一開始點拎多啲鐵礦石／其他素材？
Ａ：2000哩數可換機票去啲素材豐富嘅島。

Ｑ：點釣魚？
Ａ：瞄準魚頭，咬實左魚竿先拉佢上來。

Ｑ：有無私人儲物空間？
Ａ：有私樓住之後就有

Ｑ：點叫醒海邊隻海鷗？點揾佢要嘅野？
Ａ：同佢講多幾次野；留意沙地有野識噴水，掘開佢。

Ｑ：無位擺野！啲野周街放有無問題。
Ａ：擺住出面先；無問題。

Ｑ：啲屋/設施可唔可以調位？
Ａ：有office後就可以調。

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先再掘。

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略。
Ａ：

設計無人島

設計無人島國passport 機票

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度, 可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，方便轉成更高清pattern，搭上面一齊用效果更佳

設計無人島主題曲

4月頭 - 復活節Event

4月尾 - Earth Day Event

People are using Animal Crossing: New Horizons for birthdays, weddings and dates while stuck inside

傳銷

鎮post之寶比台仔虐待

笑死

想加好友一齊玩
有櫻桃有桃有蘋果 想要梨同橙
6757 7114 1314

老任初出Switch既時候，係有講online要付費
只係初時話免費至少一年比玩家用，先有錯覺以為online is free

有無人有健身用品？

我瑜伽球可以互摸

講真
屌Online要買Plan之前我想屌DLC呢個風氣多啲囉

我有,但你有咩種子

其實family plan夾到8個都係3x蚊一年, 我4個夾緊都係一人7x

加過留名入

冇梯係咪唔好去外島？

你唔去你有排都未有梯

唔夾都係155一年
食少餐好嘅就係返度

橙島 未買Plan有冇人缺腳呀Family plan

唔買online plan就夠錢買樓

三色
波斯菊
銀蓮花

有無人有百合種/花？
求交換 齊水果 有風信子 秋英

好慘

online 買plan 唔係問題
問題係老任個online 真係唔多掂

你地個島有咩花

加左
Henry

好呀

普普通通啦
咁Ps4會送game係相對抵好多

我已經玩左大約一個星期 想問下 點解我重未見到呂遊既？ 已幫村民起三間屋了

dlc之王 sims4

賣衫刺蝟第一次黎買左$5000野
第二次都冇話開鋪ge
係咪做漏野 ？

隨機

陣間寄俾你

想去南半島係咪只可以去Frd個個？

再下次

係
有無咩想要可以交換

得單槓架

好可愛啊

是
其實只係季節唔同
佢有嘅野你遲早都有

仆街啦
試下用網打隻犀牛
點知搞到佢冇乜情講野
點算
同埋啱啱開島點加朋友

士啤多梨犀牛？

見佢訓睡袋咁慘 送張床比佢
點知佢都係唔會收埋個睡袋

好想奶佢

唔明有咩唔多掂

有跑步機

氹女朋友咁氹佢就無事

thx

我寄瑜伽球俾你

件老西好似好正
你有無需要啲咩生果工具 我睇下我有無

傾多兩句就會原諒你

我PM左你,晏D想去你度釣魚得唔得

我呀，用緊7日免費

係
一出黎追住搵我送見面禮

可唔可以share埋百合花 風信子我都有

求好友
2424 5139 0034

我都有 但好想趕走佢

加左了！想入您島

頂 打錯咗 唔係要百合
要玫瑰
sor 不過唔該晒先

Tks

唔好意思，想問下邊到搵到豬咀同口罩？

好想咬佢個鼻

入黎玩下先

有緣就會賣

btw add左

你地唔可以咁

見到啲重複問題真係想嘔

有健身用品加我好友

有粒瑜伽波可以交換摸

有冇巴打有衫鋪可以開一開島借部機比我用一用起緊未用到

shad added

原來就算買夠野
都係要來左三次先有得起時裝店

依家都得 係個島到搞緊花 自便

有冇我好友有百合/玫瑰/波斯菊種子

我有玫瑰～

加左 A字頭

Sor 想問埋如果幫啲動物起曬屋 又送曬野比佢 咁佢仲會唔會走？ 如果走左咁間屋同物品點算？

如果有人有興趣既話留曲，晏啲開朋友島

係咪要玫瑰? 想要秋英

想要玫瑰
可以加朋友嗎？

我都想釣

我呢件衫係天空射落嚟，好似有啲似壽司店侍應

去到後期先會有人走
到時你唔會再問

加左，J字頭

二奶三孖四

好多人實測都係呢個數

有無種子version只係花既我3色各1都ok了
絲打要唔要換埋生果 我有櫻花/桃/蘋果

我有﹐加咗
入唔入得嚟

有巴打講過
應該有上限

條魚好似要4點鐘先出

21314

依家問定差唔多

成個星期冇玩，追唔切post冇睇到

我都未釣 一齊啦
依家挖緊蛤整魚糧

啱啱開島
個島乜都冇
求朋友
4051-8307-0729

我10000賣俾你啦
唔好哂自己時間整

四葉巴絲寄左條裙比你啦

想問下呢d code點用

我依家開緊島比人釣河流魚,我自己都釣左3-4條新既魚
落完雨個島靚

應該要開左時裝店先有

好似要刺蝟黎左三次 起左服裝店先用到

Nook哩數可以換嘅設施list 比大家參考
因為每個人都唔同顏色 想要其他色要搵人交換

我又黎得唔得?自己玩好悶

d字頭好想要榻榻米

可以去嗎

求加好友
2424 2535 5129
衣家冇錢還債
想執靚個島先
可換野

加add左 R 字頭 thanks

個post去得太快，應該無人睇得曬

仲有舉重椅 啱唔啱

你等咗幾耐再執第二輪？

要

我fc post咗喺上面

6757 7114 1314
要橙ok了 我比埋桃同蘋果你

求一齊釣
蘿蔔又入唔切市 南半島又未去過
好sad

加左啦 C字頭

隻馬竟然無藍色

多人問=google一早有
講到尾都係啲人懶得搵答案

想問吓點樣整口罩😂

我去你到買件黑色衫？

求換 百合各色花/種子, 秋英各色花/種子

我有玫瑰種子(紅/黃), 花基本色1-2
菊花基本色+粉紅色
風信子基本色+藍

轉頭寄俾你
依家要撞好耐

8個人釣魚根本係生態災害

刷咗兩次都刷唔到狼蛛
明明已經將成個島可以清嘅嘢都清晒
時間又係7點後
第一次好多昆蟲趕咗好耐都仲有
第二次係由頭到尾成個島一隻昆蟲都冇

Jase

已加 Kw字頭

釣到想嘔 唔釣了

尋晚意外遇到，成件事好恐怖，D狼蛛捉極都仲有

我玩左幾日先見到一隻
Btw出去外島搵下可能有

有冇得開餐廳🍴，整間日本料理吸引啲人嚟坐吓

已經係外島啦
得登清晒成個島都冇

cheuk

想遇到

堅持趕蟲就會有，我刷左兩晚

+1

有冇人都一樣覺得蘭花螳螂好靚
就算擺咗喺博物館
佢一見到我行埋去就起曬鋼好得意

[img] [/i mg]

john lennon

去外島試試 夜晚11點 捉到唔想再捉

我開咗島

好 多謝

可否join

2424 2535 5129 Ch字頭

11 add jor

上個post share左好似冇人岩用

有冇人24小時開島😂

藍玫瑰咁難種

啱用呀專登cap左圖夜晚試 thanks

古理吾島

POPO感染島

擺喺博物館超靚

去影樓好正 可惜得太少道具

博物館真係好正

今日都捉到隻

有冇人同我一樣唔入錢去銀行,全部放屋企

見上面有籃球衣 有冇人要埋褲

希望非洲血統都賺到錢

要春筍個巴打
我返黎啦

熊熊

想要熊

如果起好服裝店 d衫都係日日唔同?

大家買完熊熊可唔可以借黎摸下

牛仔帽好正

陣間開，爆個石先

想要熊仔

買左你要可以開比你

我無寄俾你咩

好呀巴打

巴打我想要紅色背心果件！！

有佢已經係我睡房

夜晚嚟我到搵下

我鍾意件紅色背心

釣魚背心

套裝唔係
散裝係

( O 皿 O)

你地啲傢俬係點樣出黎？ 商店每日隨機出？

貓奴想帶佢返屋企

搖樹
摸
diy

但隻貓唔可愛...

我啲拍檔呢

響IKEA買返嚟

想問下係咪有人有武士頭盔？

性格搭救！
到依家淨係見過有三隻貓貓
我屋企有一隻

屌熊大叔

我得頭盔無衫

有無島開黎賣下蘋果

留code可以開比你

我有黃色

南半球新手求加好友

遲啲開島一齊玩

得衫冇頭盔

留個code

到底有幾多隻色

淫賤陰毛

加咗

F字頭

係 有紅白黃

想要花定種子? 白我得花

想黎買帽

五色戰隊！

即加 S字頭

我又係佢

想要

6416 9160 5816 WXXX

加左 ha字頭

新手玩 加好友
5039-0262-2239

巴打add咗講聲咩字頭吖

我想問下大家加左fd code
之後佢開島，開只限好友
咁我入唔入到架？

定係初次見面左
佢開島只限朋友
咁我就入到

有冇巴打已經開左時裝店
想過黎借店入面部機一用

加左 N字頭

已加，m字頭

加左

等粉紅色

我都係啱啱新玩 但仲未加到人咁嘅好似
係咪要起咗商店先加到人嫁

正呀，櫻木有冇得開心share?

有冇南半球島可以開黎釣下魚

已加 KW字頭

每日自己個島搖樹會跌一個
自己沙灘執瓶一個diy方程式
外島搖樹+瓶
射汽球
Atm
商店
送野比村民回禮

巴打開左未？

想要榨汁機

種 可唔可以紅黃各5 加白花3棵
我有白黃種 俾各5你 再俾返3紅花你

奶咀！

會有粉紅色？
想要

加左 k字頭豆狸粒狸頭像

我 油站

Thx a lot

開團釣遠東魚?

要牛仔帽同紅色衫嘅人我開左島啦 我一陣要出去
應該搭3左右要熄機
可以夜啲再開

想要奶嘴

已加！w字頭

發現自己都有榻榻米
有無人有車厘子啊？
有蘋果、梨同椰子可以交換

6460 9133 9431
4點開島

支咪

Gate Open 解放
唔好搖樹同入我屋企就得

得嗰1-2個位，開團釣唔會爭魚咩

油站加油

島名？

我有 係咪就咁帶去掉響地比你就得？

Thx

要邊個位先釣到

可唔可以過黎買衫

added 種子ok, 但換白花2棵 ok嗎？
我過黎?

大猩猩有著應該有？

其實買大啲個袋係咪必須成日唔夠位

加一
儲緊色

ok呀
你開吖 門口交換完就即走

唔係山上面既河就有? 定係靠瀑布?

正

有冇狼豬大師

次次整完都仲有一堆蝴蝶

醜樣黎講呢隻ssr

我有粉紅色！

唔該你

佢個樣好撚慘

食左十個蘋果左上角紅左有冇問題架

有無人有興趣呢？
地球儀幾靚

我有件紅戰士 不過係女裝

邊個位易d, 我釣左2日都冇
尋晚幾經辛苦去2次外島, 刷左4粒鐘先釣到鱘魚

thanks

山上個湖同瀑布2個都可以

想問點整走翻臉部彩繪
多手整左唔識整走翻
依加成張退熱貼咁

想要地球儀

背包撳衫logo

斷哂

Add左啦

放左頂黑色牛仔帽俾島主你

真係有

好啊 thank you!!!!!

加左k字頭豆粒狸頭像

係咪已經收左

加咗 k字頭

你加我啦
5039-0262-2239

最高(第3層)個湖同
第2層(瀑布)?

河就冇 岩唔岩

我都未起好商店
加左frd就去到人地個島？

加咗你

啱

咁你都話成日唔夠位，你話係咪必須？

醜樣得嚟又幾得意

0369 0463 1612 想買衫

加左啦 te 字頭 草泥馬樣

充滿力量

我有比薩斜塔
有冇興趣交換

新手啱啱開始
有無北半球嘅一齊玩

1556 4877 7680

開左朋友場
你入黎種低紅花, 我要再過黎種低d白花?

我係自由神像

琴日有沙包買

加左 S字

如果開多個user
係咪到時得 9個島民？

開左島啦
不過人太多，我招呼唔切
大家在我個島玩/買住榻榻米先

玩左5日都未見過呂遊係咪正常

見到

正常

加左 n字

sor 25份太多冇留qr code

太多人入島好難招呼得曬
打字好慢

好靚

多人到有error彈走左大家
SORRYYYYYYY

正呀喂

有無人有林奠pattern分享下
等我放係地，行過都有得踩下

你個名好熟悉

頂你兩隻犀牛響度跑

屌 整走左反而覺得有塊退熱貼好睇啲btw thx

估一隻game

我？勿相認

唔係呀 cutegirl口罩

多謝島主

Bloodborne

巴打你之前話想要和室椅
但我後尾搵你唔到
你依家仲要唔唔要？

開咗朋友場

我有頭 你要唔要

和式房間大家用咩枱放擺設
我到宜家都無一張啱心水

可以 但要夜啲
要出街夜啲你得唔得

結果都係無買到

得呀 你返黎叫我 thank you

當初以為伏 無買

做運動真係會傳染
依家三隻一齊做

踩緊單車
返去加

去你到都得

我以為你遊戲入面踩

唔知有冇人post 過 from reddit

係咪有隻運動狂魔？
我有三隻都開始做運動⋯

想玩

入唔入得島

南半球開島 掛機一個鐘到
希望巴絲打可以比啲蘋果風信子以外嘅生果種子我

我加埋你得唔得

S字頭

放低野過嚟

聽日又要返工啦

唔是

想要嘅add我 轉頭開fd only

番屋企拎完生果嚟

開咗，可以入啦

我買左5張辦公室凳
就係諗住玩爭凳 你要唔要埋佢

新手想問下村民間屋有冇得移位 好後悔起左係高地上面

你想要咩手信？

我岩岩唔見你 去左整野我地4點半見好無 你開島我比野你

加唔到fc

我好耐無踩

冇問題

唔該巴打

一陣過嚟 想要蘋果 一粒都好 有梨同椰子

做乜鬼開一開島
連筍同石頭都唔放過

鐵道模型原來有雪景版
好型

打錯應該係

沒有貓頭鷹妹的第n天

遲d比錢執位，用住先啦

唔覺有Switch post想問下cooking mama買咩版有無咩分別

村民好慘, 住高地

個桃好正

斷咗島

我想問 用里數買果個 平常都能用果個道具卷 三千里 係咩黎嫁？

我都覺 有人幫我整架

非賣品

原來我之前加左你

隻洋娃娃

加左 k字頭

推多下

加咗J字頭

加左，TL字頭，好想要榻榻米

加左 J 字頭
可帶桃

come

射氣球射左件女僕衫落黎
搞乜隻驚係咁天降啲紅白色野比我
燈塔又紅白

掛機一個鐘咁大膽
d花molamola

點解今日搵唔到蘿蔔妹

想摸

我琴日錯誤咁將其中兩間擺左係冇木橋嘅地方

新手想問用里數換卷去外島
可唔可以兩個人去？

下

入唔到嚟？

加左，a 字頭

I’m ready!!!!

個人覺得白色靚啲

絲打件花衫同畫都好靚啊

12點前

好，而家開

[member玩左兩日
2416 3942 1317
加朋友[/member]

你話係咪一日比一日on9

靚女猫教緊火鳥點受歡迎啲

好慘 聽到灰曬機

入唔到+1

笑死我

加左 有桃～

再開過 唔知點解斷線 再斷就算
南半球開島 掛機一個鐘到
希望巴絲打可以比啲蘋果風信子以外嘅生果種子我

你老味連cooking mama都問

班懶閪肯自己search下未

k字頭

我整喊咗隻動物

開左島 但走出去主頁搵好友會唔會影響？

想入

要等大概幾多日度？

有聲會郁添㗎

有無人知道設計果到分割左四張圖之後 要點樣設定先可以直接掃4個code入game專業版面

因為我分割完四張圖再變點陣圖只可以掃到一個code變一般版面

我可能要去財經台問下大頭菜既趨向

Sw 1214-6106-9044. Thanks巴打

加左
Z字頭
我都係第二日玩
得車厘子, 梨同椰子

5039-0262-2239

Amiibo

係咪有咗BB?

我幾鐘意座塔...所以唔係幾想換，sor

好想要

正常進度就大約一星期

咁正

好吸引

啲人真係on9

我上得你未

高地正呀 半山區

唔緊要

635692630517

thx！原來朝早先有，無佐幾個億

Added, L字頭
島已開

想摸得唔得

點先有彈弓射禮物落黎

遲吓再開俾大家摸
因為次次開島都會亂哂大龍

幾個億

開咗個場互摸 (每人帶12樣嘢嚟）
有興趣留tg
我send private code畀你

每次邀請3人
輪流摸可以摸到36樣嘢

18+

原來有得咁用

都係搵唔到個島

玩到第二日
去外島成棵椰子樹掘起左番自己到種

今晚夜啲先
我扔咗好多野喺街

原來真係會挖到金礦

依個搵唔到

唔係啲金礦點嚟

我開比你

3777-1653-4790

留tg send code畀你

去親外島都係生態破壞
花樹石全部爆曬睇下有無狼蛛
河魚放生落海, 海魚放生落河, 釣到垃圾原地放低

好 再唔係你嚟我島玩 睇埋有咩啱

已開

成個樣都好好笑

加左 Z字頭

島名 可唔可以重改

要剷曬save

好畀心機儲家俬 同裝飾
起身見到s 級真係好開心

係 美佳 同 火烏 同我一樣 美佳就黎生日 記得買禮物

萬分感激

呢隻貓完全係背多分

入多2個我就關閘，慢慢釣
右上山頂有我今日種既50棵梨

尼斯達巴係咪度？

你起咗市政廳同有3萬就得

入緊島 巴打

我閂左島啦
遲啲去你島再寄俾你啦

加左 A字

見有TT撚咁講

第六隻，是你露營地蓋成後，第一個來的客人

第七八九十，是花一萬元跟狸貓買房屋，在施工的期間，請用2000卷，快點去無人島找動物，
換日的時候，屋子極大機率自動成交，就會搬來隨機的島民

至於趕走村民的方法，只遇到過露營的客人，問他要不要加入，他說去找島上村民商量，願不願意有人搬走，或是有極小機率，動物頭上出現對話框，跟你說他想要搬走。我就沒遇過其他趕跑動物的情形，時光旅人一口氣調50年，也趕不走它們= =

閂左島了

巴打你個島叫咩名？

第一日玩想加好友

黎緊

兩個一齊火影跑

a字頭入緊

俾度門夾島

我而家仲開緊，如果而家入都得

依家？

想要 日式門 id 5322 2266 5720

想問係咪登錄套裝落變身棒就會冇左個套衫褲鞋？

加左n字頭 想用梨換你啲櫻桃同蘋果

第一次去唔係自己生果嘅島

關左閘，唔洗撞了

等等 去緊人地個島

多謝巴打

北半島 新手 s字頭加左

閂咗閘了 多謝各位

Omg!有啲樣衰呀～

人地D野永遠正D

5039-0262-2239
n字

有無人拎紅色鬱金香/百合/玫瑰
紅色/白色菊花
任何色風信子嚟換

島名係咩

六月 好多謝你琴日比左咁多個桃我

快啲鏟樹搬返去

好想佢快啲再遇難

紅色

我射咗件紫色的

岩岩開島 開到17:15 有興趣入嚟玩有啲嘢摸 但唔好踩花同執嘢thanks

你係尋晚流星雨絲？
唔洗客氣

加左留名，最後就帶d唔係桃嘅生果

新手+1 C字頭 一陣送個橙比你

個名好正 笑左

隔離飯香

我係🗿

想問開左島 關閉大門會唔會趕曬啲人出去

呢條樣衰好撚串

會唔會係咁呀老任
未save就斷

3425 4669 0401
啱啱開始玩，淨係知個島有橙

Sosad.....
今晚再換過？

好

正阿好多桃

好可愛 跑左成日

滿左

多謝提醒 諗緊送咩好

想問如果爆咗舊石
佢係唔係會係第二個位置重生架?
定會係番相同地方重生?
想係舊石個位置起屋

random位出

唔會
只會令其他人入唔到嚟

屌本身我想話無乜野
你講完好嘔心

買衫送比佢著啦 佢幾貪靚

發現英雄頭得眼罩唔係頭盔
真係有好多款

Daisy好得意
日日望著佢

嗰陣就係因為背影先邀請佢，邀請完先見到正面

食水果成棵掘走

點解入唔到嘅

但識落我都幾中意佢 佢講野幾nice 幾搞笑

改名果陣明明已經提左你生命無TAKE 2

應該斷左

唔好意思
唔識睇中文

粉紅
想問英雄衫係咪有女裝

今集咁有人性唔可以激走佢咁好笑

芝牛巴可唔可以去你個島到玩？

試吓先

用amiibo card召喚咗皇上

頭先好似喺你度買左牆紙 勁靚wo 粉紅皇冠壁紙

落左變身棒
你可以除返出黎

真係越嚟越多盲毛

我呢

成set唔知有幾件

頭先有連線問題再開！

繼續求摸gear

有無巴絲有工人褲可以交換寄？有以上item睇下啱唔啱

去外島又冇嘢玩

好 你game名係？

我成日掃哂啲牆紙同地板
明明屋就得一間

試左2 次話通訊問題

有人入左黎wor

再試

Rita， 我喺你個in-game friend list裏面

去外島成日得啲垃圾
去到好嬲

終於釣到遠東乜鳩魚

笑左 你係咪送垃圾畀人

好耐無見！！！收唔收到啲野

佢成日話要做偶像唔睇樣的話佢都幾好嘅

好想儲齊 見到紅 粉紅

點解頭先入左島捉完d野 斷左通訊返到自己島到無會晒

咁快滿左入唔到tim

係
全部長靴車胎石頭

四子

好想有口罩/面膜送畀佢戴住

收到呀，早咗做完嘢，早咗上返嚟

點解成日都通訊錯誤
係咪任天堂server問題

幾錢包卡？

話忙緊 好多人入緊

me too

我掘咗超多

你試過未？
頭先我試完 呆左呆

有冇人可以俾我上島賣嘢

我轉wifi再開

我都係

個個都同時間衝入去

唔該
想問下飛行模式可唔可以online同人玩
利申未join online plan

想賣生果, 有無巴打可以開個用密碼ge島俾我賣生果

係咪this

放得上黎就唔係密碼

有無島可以入下摸下野

出左舊掘錢石

係咪太多人入島連線無咁穩易斷啲

我都想賣

好似唔係我圖呢

metoo
入人地個汁左1個生果同捉左1隻蟲
斷左返到自己島無左

皇上好大牌 要我再邀請嚟多次

先肯住喺到 話要了解多啲

與地獄連線

要3日
我隻小純先第二日

是

唔好意思

有無人開摸摸島啊

似係老任server問題 好多人都係啱啱斷

6549 3039 4596

想順利D就搵人ADD FD開朋友房

未join online 想online 玩
不如問屋企未裝上網可唔可以上網

Amiibo card嘅特點嚟？

起咗CAMP，嚟咗隻唔鍾意嘅動物
係咪唔同佢講嘢第二日就會走，換過隻新動物
定要同佢講嘢先？

點解我成日去dy外島都無動物

我覺得要俾返你

我放水果比人做手信 返去自己島又見返個水果

入唔到><

sorry小妹係新手
唔識中文

佢假膠
但呢度好多新手都問埋呢啲濕鳩問題

好似未有人實測過第一隻識唔識走

小妹

呢隻肥醜猩猩同我講佢間屋周圍有佢陣徐
我唔想知

要屈你送野比佢幾次先定居

個個都唔小心講左野

跟機

小妹巴

重開左啦

有冇南半球既巴絲

等叔叔教你玩好無？

話說D動物好撚濕鳩
唔熟果陣會叫停你送野比你
送左之後係叫停你賣野比你

係咪咕嚕咕嚕島

你有玩

再試試 開左了
睇黎手機wifi喺玩唔到

我未有商店 入黎無野買
我去咗人地島玩

我想請教一下，SP 既 amiibo 卡 嘟入game 可以做村民 定係 有額外功能？？

新手岩岩入坑完全未玩過，
見到你地有頭盔同豬嘴點先有，跪求

咁無計

啲新手個個都入黎搵南半球
係咪得我咁On9仲未去過南半球

天仙局 同一班人黎
詐騙集團

你等陣，我整咗好多魚糧

嚟到啦

去龍友度影相

2日

未買 睇人玩過住癮先

仲有無人需要摸摸 可以留FC
件衫喺商店門口

不要提

未去過+1

唔著衫咁摸ok

7038 1743 6219

搵唔到你喎

再嚟！大家慢慢入

求加好友
7450-4094-6142

有冇南半巴絲 想過黎釣魚 thx

你咁勇 加都唔加密

識玩緊係鄰機連線

月份做咩寄咁重口味嘅俾我

我想要黑色針織

點入 想玩
唔知有冇加過FD

3177 4826 3015

有無教學？最高d水 最大魚影？

3160 2881 4920

邊個係乜字打唔到島嘅島主
寄左海報比我
寄錯定係真係寄比我架

應該岩你著

加左你 Yoshi Icon
有無新手想一齊玩
0446-6101-9336

大頭菜果個角色出現有時限？， 岩岩開機玩搵唔到佢

佢地北半球都未釣哂就去南半球

sorry應該係2367

好fit 小妹好鍾意

支mic幾正喎

係我唔識請指教

第一頁

你唔係開緊島咩

條尾

無呀 佢可能喺你張床等緊你

留名收amp

星期日 早上

因為北半係鱸魚之森

額滿入唔到

其實樹洗唔洗淋水

有人暗戀你

啱鱸魚真係魚類毒瘤

加加

頂
你地淨係睇到個鼻同尾

到到都額滿入唔到

寫左句hi俾佢之嘛
下次再寫hi佢auntie

啱啱先入坑, 依個做緊奴工
希望各位巴打加好友
7783 3319 2986

同樣係犀牛，點解我隻柴姐咁樣衰

北半 開放半個鐘買嘢
岩就入黎

如果可以 歡迎帶菊花/玫瑰黎 好鐘意花
K89R9

係自己到放生人地島釣到既魚
會唔會令第日自己個島都釣到個隻魚

同埋點樣有彈弓個方程式

佢地肯定未釣到遠東同金樽

怪唔得佢話一下子睇完

好想過嚟同佢玩

Thanks

好得意 好想奶佢 士多啤梨牛奶雪糕

摸唔摸

入唔到你個島 話正在忙

重提

邊個 邊個
邊個知我鐘意果隻企鵝

5884 4856 0682

得左

我搵你

好驚

撐警唔比奶

屌，如果咁岩唔得閒玩咪gg

依家動森係咁玩架咩

陪佢火影跑

金樽我都未釣到

瞓過龍就 gg

我整定魚餌幫你地釣

高招做送禮勤識玩呀

好想食

動物森情會

好浪漫

我釣呢d釣到佢俾垃圾牆紙地板diy我

想摸但返緊工

我完全唔認得邊個
點解會咁

我要閂島釣

藍戰士

你要唔要仲有支白色電吉他

哭能左

抽Amiibo卡幫到你

頭先黎過想要mic嘅巴絲留一留名

你唔好出街，可能個個玩家已經跟蹤緊你

我嚟你度好無 我島有啲野整緊

有無嘢可以互換摸都好

個紙袋

可以

你想要咩？睇下我有無，想摸埋白色電結

加咗 p字頭

可唔可以比多次fc?

有冇人可以帶石頭黎

有冇D咩特別衫可以互寄

入唔到……

想要個紙袋

我有 fc?

我一陣過黎放魚餌

有冇人開島 可放低橙！

想用咩換？

吓？？？？ 村民又做唔到，只出現係攝影棚，又唔會係村行下。。。。咁真係無乜用啵。。。。。

added WXXX

係邊到買架？

一陣上映棒打趕魚大法

開左，你係s字頭
想要黑口罩同頭盔

有無衣帽間類/遊樂場類嘅嘢電吉他我可以直接寄比你！

一直有人入緊

等我都送吓

想要黑電結同過黎買白色公仔 係atm互寄？

娃娃同flamingo

斷左重開

唔好拎野走啊
G5R9K

到到都滿人 入唔到

已download online app同埋買左Online 有冇人可以講下點操作個App

如果四連環巴打唔要，我有興趣

信和地庫

琴日你冇黎跳窿
成班好癲

我加左你？

好 轉頭寄比你

我唔要呀

個爐好靚

我開返喇

喺你島又玩跳窿？

個爐喺邊

Online app淨係用黎voice chat,打字, scan qr code
其他時間就咁玩 連線就得
個App唔關你打機連線事

起離絲個島玩
一路搵遠東一路玩

想要個喇叭

剛剛研究到點打了 唔該！

買左幾錢包? 一包係咪得3張 ?

但我認得你

究竟邊個送

今日奉陪到底

煮野食黎睇吓先

我都未入過，撞到就撞，反正d魚半年後實有得捉。

你好想知咁啵

唔係有個名咩？

我

態度正確

50蚊包 1包3張

17:45見

邊度可以搵多啲石頭

正確態度

呢到啲人Po code係咪基本上任入守規就Ok

想知

真 打算長玩 有就有無就無 係鐘意去眼絲島吹水同玩

但個名同連登名唔同

我都想要石頭

明明岩岩先去完你果度

G5R9K

但都照Add

用哩數劵去外島劈石

眼殘左 sorr

咁我話俾你聽

鯊魚絕種

輕推

行開啲啦你

擴音器嚟

加了
A字頭名

Y字頭 added
有梨要唔要？

常客

動保要出動了